# APIMarvelConnectionOozmaKappa

El siguiente proyecto se refiere a la conexión hacia la API Marvel para la obtención de datos. Además se implementaran servicios de Amazon para generar una pequeña arquitectura.